有冇人好鍾意捽鼻

捽到紅哂流哂鼻血都唔想停

因為真係好撚爽

每次呻完鼻都要用紙巾係咁捽